[MERRY] MOMOLAND討論區#(22) 三周年應援集資中

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND 를찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND Official
YouTube:

Twitter:

Cafe:

____________________________________________

____________________________________________

超級重點大事回顧

2016.11.10 發行出道專輯
2017.03.28 加入成員Daisy
2017.04.10 加入成員泰河
2018.01.11 獲得出道首個一位
2018.04.23 《BBoom BBoom》突破1億YouTube觀看次數
2018.06.13 正式於日本出道
2018.09.26 《BAAM》突破1億YouTube觀看次數
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河暫時休息

____________________________________________

大型頒獎禮獲獎獎項

2017年
名稱：Asia Model Awards
獎項：新星獎

名稱：第四屆中韓經營大獎
獎項：亞洲明日之星獎

名稱：第二屆亞洲明星盛典
獎項：歌手部門Rising Star賞

2018年
名稱：第二屆Soribada最佳音樂大獎
獎項：本賞

名稱：第三屆亞洲明星盛典
獎項：Best Icon獎

名稱：第一屆韓國大眾音樂獎
獎項：本賞

名稱：第一屆MBC Plus X Genie音樂獎
獎項：女子最佳舞蹈獎

名稱：第十屆甜瓜音樂獎
獎項：1theK Performance獎

名稱：第二十屆Mnet亞洲音樂大獎
獎項：年度發現獎

2019年
名稱：第三十三屆金唱片獎
獎項：音源本賞

名稱：The Fact Music Awards
獎項：年度藝人獎

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful Love》

首張單曲專輯《Wonderful Love》
發行日期：2017年4月26日
收錄歌曲：Wonderful Love (어마어마해)

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
收錄歌曲：
1. Welcome To Momoland
2. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
3. Love Sick (상사병)
4. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차)
5. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅) Inst.
6. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차) Inst.

2nd
《Freeze!》

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)
收錄歌曲：
1. Freeze (꼼짝마)
2. I Like It (좋아)
3. What Planet Are You From? (너, 어느 별에서 왔니)
4. Orgel (오르골)
5. Wonderful Love EDM Version (어마어마해 EDM Version)
6. Freeze (꼼짝마) Inst.

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)
收錄歌曲：
1. BBoom BBoom (뿜뿜)
2. Curious (궁금해)
3. Same Same
4. Fly
5. BBoom BBoom (뿜뿜) Inst.
6. Wonderful Love EDM Version (어마어마해) Inst.

2018年4月23日，歷經110天突破1億YouTube觀看次數，是繼4Minute後第二團非韓國三大娛樂公司推出的女子團體破億，也是在眾多非韓國三大娛樂公司所推出的四代女團中首位擁有破億的MV
在音樂節目《M!Countdown》獲得出道後第1個一位，共計獲得7個音樂節目一位及五台冠軍歌曲
2018年1月12日賣出8000張專輯遭質疑買榜及回購，MOMOLAND的經紀公司得知訊息後公開發票，並表示專輯是由日本及海外粉絲所購，否認買榜及回購！
韓國文化體育觀光部對此展開調查，最後結果顯示MOMOLAND並沒有涉及這種行為！

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM
收錄歌曲：
1. BAAM
2. Very Very(베리베리)
3. Bingo Game(빙고게임)
4. Only One You
5. BAAM Inst.

2018年9月26日，歷經91天突破1億YouTube觀看次數，也是目前首個非韓國三大經紀公司所推出的女團擁有2支破億的MV

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot
收錄歌曲：
1. I’m So Hot
2. Falling U
3. Light Up (빛나)
4. Holiday
5. What You Want
6. I’m So Hot Inst.

其它歌曲

專輯名稱：《Cross》
收錄歌曲：I Need You And I Want You
參與成員：泰河、娥仁
發行日期：2018年3月12日
備註：tvN月火劇《Cross》OST

專輯名稱：《偉大的誘惑者》
收錄歌曲：Hug Me
參與成員：Nancy、JooE、泰河、娥仁
發行日期：2018年3月21日
備註：MBC月火劇《偉大的誘惑者》OST

專輯名稱：《淘氣小企鵝》
收錄歌曲：BANANA CHA CHA
參與成員：Nancy、JooE、妍雨、Jane、慧彬、Nayun、娥仁
發行日期：2019年4月3日
備註：《淘氣小企鵝》OST

____________________________________________

[成員介紹]

Nancy (낸시)

本名：李格魯/Lee Geu Roo (이그루)

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

出生地：韓國大邱廣域市

162cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---音樂劇科(畢業)

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓國擔任英語老師的時候，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爸爸了。

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視Nancy的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，Nancy再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，Nancy身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該影片也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤️妍雨 Yeonwoo❤️

妍雨/Yeonwoo (연우)

本名：李多斌/Lee Da Bin (이다빈)

生日：1996年8月1日

出生地：韓國首爾特別市

169cm 49kg B型

學歷：首爾公演藝術高等學校---表演藝術科(畢業)

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及樣貌，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Killing Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為樣貌身材都很讚，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THE SHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

Jane (제인)

本名：成智筵/Sung Ji Yeon (성지연)

生日：1997年12月20日

出生地：韓國首爾特別市松坡區可樂洞

166cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用舞蹈科(畢業)

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女生。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方YouTube上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈影片，這兩條影片目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

JooE (주이)

本名：李珠園/Lee Joo Won (이주원)

生日：1999年8月18日

出生地：韓國京畿道陽平郡

164cm 48kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

樣貌對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開樣貌。

在大眾普遍的審美來看，現在的JooE算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。可以說今天MOMOLAND的成功，JooE功不可沒！

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣瀏海。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」。

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是樣貌下降版。

____________________________________

Daisy (데이지)

本名：柳貞安/Yoo Jung An (유정안)

生日：1999年1月22日

出生地：韓國首爾特別市

163cm 44kg O型

學歷：里拉藝術高等學校(畢業) 蠶一高等學校(畢業)

擔當：主Rapper、領舞

Daisy的Rap和舞蹈能力都不錯，尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報！

____________________________________

慧彬/Hyebin (혜빈)

本名：李慧彬/Lee Hye Bin (이혜빈)

生日：1996年1月12日

出生地：韓國京畿道龍仁市

165cm 44kg B型

學歷：瑞逸大學---電影放送藝術系(在學)

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物。

出道之前的藝名是「Cherry」。

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大！吃！貨！

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！

____________________________________

娜允/Nayun (나윤)

本名：金娜允/Kim Na Yun (김나윤)

生日:1998年7月31日

出生地：韓國首爾特別市

168cm 48kg AB型

學歷：首爾公演藝術高等學校---放送演藝科(畢業)

擔當：副唱

在舞台和直拍影片中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

娥仁/Ahin (아인)

本名：李娥仁/Lee Ah In (이아인)

生日：1999年9月27日

出生地：韓國蔚山廣域市

160cm 44kg A型

學歷：首爾公演藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以國語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的YouTube官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌。

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長！

____________________________________

泰河/Taeha (태하)

本名：金泰河/Kim Tae Ha (김태하)

生日：1998年6月3日

出生地：韓國全羅北道全州市

164cm 48kg B型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言：「應該沒有吧？」

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀。

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你喔。

成員介紹懶人包：3分鐘認識MOMOLAND全員

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

360度VR Fancam

____________________________________

MOMOLAND綜藝及舊Post傳送門：

____________________________________

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5P字和Emoji
5.FF及GIF圖請使用加密

____________________________________

新人搶先留名

留名喔 啾咪

期待應援 MOMOLAND Fighting!!!!!

Momoland三周年應援集資進度如下：

已經向韓國地鐵預留咗11月1起，為期一個月嘅cm board
地點係江南廳站嘅type2位
數目為3101hkd(已過數)
眾手畜已夾總數為3350
都歡迎其他巴(絲，如有)繼續集資
如果總數超出3101hkd時會轉去籌備應援物(已達應援燈箱價錢)
(如有再超的話會按比例退回)

對各位夾咗錢嘅手足會有一份實用性小禮物回贈
暫定為座枱年曆乙份+滑鼠墊乙份
(不計算落集資金額中)

至於派發的應援物為小卡乙份(一式兩份)
採用拼圖式訂製 一張圖分兩張小卡
及書籤乙份
暫定數量為50-100 (計算落集資金額)
驚太多派唔晒 浪費香港始終少飯
會於11月9號在朗豪坊Starbucks外露天平台進行(時間未定)

同埋已經向廢水店商量放置杯套及小卡以作回饋給買廢水嘅飯們

亦十分歡迎各PS高手提供技術支持(無薪)
eg. 製造燈箱圖片 應援物圖片等的美化工作

(持續更新)

新仔留名

死厹

叫我如何不愛你

我想像中嗰種滑鼠墊係……。

大波個隻？

高汁merry(me)留名！！！

唔係咁agger

？...

換咗samsung電話又駁髮

[TAEHA Update]

191003 MOMOLAND TAEHA eating out with her Mom

都係長髮啱你

Is daisy’s nail

其實都hard sell個廣告賣得好勉強
最尾個張相

jooe好靚

如何證明是daisy的手指

[#혭짱 🐱] unnie's going to the phillippines 😛😛😛

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

[#제인] 메리들 맛점🥰 저희는 필리핀 잘 도착했어용 ㅎㅎ

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

咪jer

merry大和解未

咩事

約大家煲底見手燈相認

我會去煲底學Jooe勁舞Gif咁舞。

好

我原諒左樓主呢個話想粗我嘅色情9

菲律賓第一天團

呢個weekend不推po了

可愛到爆

補返之前個啲

[#낸시] Who doesn't like dozens of flowers💐

#모모랜드 #MOMOLAND #NANCY

[#모모랜드] 필리핀 메리분들의 환영에 감동한 모랜이들🤭 앞으로 한국 뿐 아니라 더 다양한 나라에서 활약 할 모모랜드 기대 해 주세요 그럼 잠시후 공연장에서 만나요❤️

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

[#혭짱 🐱] have a happy sunday 🌞 ❤❤❤❤ 메리덜 사랑해 ❤❤❤❤

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

[#그루] by. JooE

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

好高貴不過曲髮真係唔襯我魯

[#아인] 상해에서 엄마랑 데이트한 날❤
the day my mom and i went on a small date ❤

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

Taeha update

Taeha date with her dad

20191005 fancafe update by Jane

메리들 , 여보세요?

곧 할로윈입니다.
좋은 의견 받습니다.
어노잉 오렌지 빼고 받습니다.ㅡㅡ.
모할까용 ㅎㅎ

혜빈언니랑 주이 어부바한 천하장사 성제인

잘 먹고있는 모모랜드

그럼 2만 😀

痴線 上面個兩張牙珍靚到癲

[#난니] 의 사진 투척 빠밤 받아랏 보라색 왕리본💜

#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #NAYUN

191007 fancafe update by yeonwoo

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
이어폰 한쪽만 끼는거에 꽂혔는데
그 대가는,,,
참혹했따.
참고로 에어팟은 잃어버릴까봐 집에서만 쓰는듕~!

다비니의 건강식단
요새 애호박도 먹고 가지도 먹고 고사리도 먹구
그리고 스팸도 먹습니다!!
스팸죠아아앙 💕
그치만 단호박이 더죠아💜💜

몹시 하찮은 복장으로 레슨받는 답니! (자다 나옴..,,)

게임안한지 꽤 오래 되었지만.. 브론즈라고 우기고!!!!놀리시길래!!!!! 증거가져왔슴니다
저는!!!! 플레입니다!!!
플
레
와
브
론
즈
의
차
이
는
하
늘
과
땅
아시겠어요? 확인확인?

새벽에 사과 먹으며 산책하는 현장감 넘치는 사진

미공개 사진덜..
셀카는 참 어려워,,,,
중간에 고양이는
회사앞에서 만났는데 너무 미묘라 깜짝 놀랐습니다.....
이상하게도 ,,,, 제겐 고양이 간식이 있었지만.........
그는 ,,,, 무시하고 지나갔습니다....

여러분 저는 메리들의 사랑 덕분에 건강히 잘 지내고 있어요 💕 여러분들이 걱정하지않게 제가 더 노력해서 믿을만한 사람, 좋은 사람이 될게요~! 🤗✨🌻💜💕 오늘은 사당역말규,, 사랑해요💜

泰河係混血嫁咩?

靚到癲
妍雨世界第一

靚能到

有無第二句
發覺我地係咪愈來愈詞窮

驚用詞太深會有弱智手足唔明...

......
.................

呢排心情有啲複雜
瞓醒先再po返早兩日weekend係ph啲圖

仲有唔夠一個月就三周年應援啦!!!!!!!!!!!!!!

菲律賓天團😍

靚到癲..

[#답니 🦊] 이제 앞머리 잊어랏!

#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

靚到.....

[#주이] 메리들 날씨가 추워져요 따듯하게입고 따듯한물 많이마셔요😉

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

我願意為JooE 承認自己係pedo

點解係j o o e

妍雨好靚。

上面輯相好細路女feel

[#아인] 여러분 오늘은 한글날이에요! 한국인이여서 너무 뿌듯하고 행복하네요❤

Merries today is Hangeul day! I'm very happy and proud to be korean❤

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

[#낸아쭈혭] 진안홍삼축제 💗오늘도 너무너무 고마워요 🙏🏻

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #주이 #아인 #낸시

191009 fancafe update by nayun

안뇽 여러분 ㅎㅎ 제가 왔져여 ㅎㅎ 완전 오랜만이즇ㅎㅎㅎㅎㅎㅎ 얼마전에 필리핀에서 신난 난니의 모습을 공개합니다 뚜둥! 뭐에그렇게 신이났는지 ㅋㅋㅋ 아주 행복해보이져? ㅎㅎㅎ 사실 행복했어용 ㅋㅋ 메리덜 요즘은 머하구 지내용????요즘 메리들은 머하는지 너무 궁금해용 갑자기 날씨도 너무 추워요 ㅠ 갑자기 이렇게 날씨가 바뀌다니 너무하자낭 ㅠ 추워 다들 감기 조심!!! 낭니는 이만 가볼께영 히힣히리 안늉 ♡

第2張笑左好有動感

回帶一年前今日

好掛住上年啲衫

願作我珠拳下魂

TLDR：
Hyebin話正在為cb努力，目標今年12月

[#혭짱 🍪] 오늘 하루도 힘내기 메리덜 굿모닝 ~❤

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

I saw their concert a couple months ago which was marvelous. The group, the dancers and the acrobats they invited gave a superb performance. The choreography, the stage design, the light sticks and the lighting were magnificent and truly memorable. It exceeded our expectations.

merry Christmas。

They are fans service queens as well, always keeping eye contact with merry

無錢又無假啊

191010 fancafe update by Nancy

메리들 안뇽! 다들 잘 지냈어요?
오랜만에 근황을 전하러 왔습니다 뚜둔

Nancy here! How are my merries >_<

요즘 무지개에 빠졌어요...
컬러풀한게 마음을 행복하게 만들어주는 것 같아요🌈
신발은 제가 구했구 나머진 다 선물이예요 자랑자랑

Recently I have an addiction with rainbows...
The colorful colors make me happy
I bought the shoes and the rest are gifts.

나는 무지개공듀🌈

Rainbow Princess Gru🌈

나윤언니가 저 이상하대요.. 이해할수가 없네

Nayun unnie said I'm weird... Don't get it🤔

일본 마지막 사진!!

Last pic from Japan!!

목도리도마뱀 크ㅡㅋ킄

이주이 포토그래퍼

Photographer JooE Lee

왜 이런 사진이 좋지

노랑이 💛 노랑색 별루 안좋아했는데 나쁘지않넹

I wasn't a fan of yellow but it's not bad I guess

갑자기 필리핀

Philippines

At the dinner table....

0.0

이게 뭘까용 뚜근뚜근...

Guess what I'm doing hehe

혭짱&쭈이&끄루 만찬
배터졍...

팬미팅 준비하면서 찍었던 사진 ㅎㅎ끼여밍 지연찡
(무지개 단추 주의)

we took this while preparing the fanmeeting
(caution: rainbow buttons)

요즘 강아지가 너무 키우고싶구 이뻐서 인스타그램에서 검색하다가 찾은 너무 귀여운 아이... 다들 다 귀여워하라구 올려요 헿
분양이떴더라구영 ㅜㅜ 귀여운 친구야 아름다운 가족 찾으렴💜

I've always wanted a puppy and I'm so in love with them! Little poodles T.T
This is just a pic I found from instagram...what an angel
I hope you find a wonderful family💜

메리들 언제나 본인이 행복한 선택을 할 수 있는 삶이 됐으면 좋겠네용
행복하자!! 건강하자!!

Merries I hope you guys can live a life
that you can decide what's happy for you
Be happy and be healthy!!

真.. 希望快d confirm 可以改得切機票

Welcome to MOMOLAND💕
어서와~ 이런 놀이공원은 처음이지⁉️
모모랜드와 함께한 핵꿀잼 랜드 총출동😆💕 오늘 오후 6시 30분❣️ 방송으로 확인하세요!🎡🎠

▶️국내 시청 방법 : 카카오 TV
▶️해외 시청 방법 : KBS WORLD 채널/YOUTUBE

#위케이팝 #WEKPOP #모모랜드 #MOMOLAND

[#혭짱 🐱] 떡잎유치원 두목님

#모모랜드 #MOMOLAND #혜빈 #HYEBIN

Lm

今日又聽左10次baam 覺得自己識跳了

bb

等睇你表演。

[#모모랜드] 창원K-pop월드 페스티벌에서 노랑노랑한 모랜이들 💛💛

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

佢9up

my wifessssss

除咗兩個

世界第一

？
我淨係識跳baam同bboombboom

(1/1)

[#모모랜드] 두시탈출 컬투쇼 안뇨옹😉오늘은 블랙 모랜이🖤🤟🏻

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

[#그루] goodnight🖤

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

衰妹愈來愈fit

衰妹你叫㗎咩

我泰靚到癲無人po

估唔到泰泰同我一樣都係洗碗師

My fat girl

我珍

我雨幾時先可以再見你一面

曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

人間mk

哇寫緊嘢個男仔虎背熊腰
好想豬突他

做乜豬突我。

新飯留名

你係新飯 我係新新飯

Taeha 番黎未
唔番就棄得

teaha愛

絲打留名

不過就脫飯

puspus插沙挽留

回帶上年今日

Cute到癲

黑髮我珠

黑髮隊長

黑髮隊長>all

昨晚沒心情po

痛定思痛
重新出發

Same...
Daisy再唔返我都準備棄

牙珍搞到我都想買color con戴...

樓主可否不要老

好靚

nobody cares

我珠又有新節目

Over咗...

不如一齊訂
我都好想帶color con

伴你長高

淨係想要牙珍同款

4高佬又串矮人(我)

想像力嚇會你一跳

想像力會嚇你一跳 edited

柒咗就潛啦...

gorgeous到

我珠世一

準備好未

jane短髮認真好睇

扮夠我珠飯未

痴線 真係好靚好高貴好有氣質啊啊啊！！！

我珍今日又係世界級

靚能刀癲！！！

Btw有無人覺得牙珍個嘴好似細咗

點解我珠可以咁能cute！！！

好賢淑

191018 gru_ri_kim9 IG Update

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

點解可以咁完美

戀愛她！！！

再戀多次！！！

戀愛她too！！！

樓主靚仔來

🎁 모랜이들의 깜짝 버스킹💛 즐거우셨나요?
많은 분들이 찾아주셔서 정말 감동이었습니다😭날씨 좋은 주말에 #모모랜드 보러 와주셔서 감사합니다❣️ 너무너무 행복한 시간이었어요 🍌💛

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

嗚啊

好可愛啊

係

原來牙珍黑面都幾正式...

可愛到癲！！！點解我珠可以咁可愛

我軒妹

你軒妹

咩事jer我

有少少懷舊嘅味道...

你諗多咗

你好陌生極少見你用

講到我好似俾黑警捉咗咁
純粹覺得個哈哈笑幾囂屎...

真係驚...呢排連登都發生唔少

牙秦人美心善

記得睇埋片

認真問一句！Nayun條裙係咪早幾日JooE著個條...

Jancy

戀愛

短腿line

今日個個都靚到癲

晨早流流

Oh my

全因你是我的快樂原因

Sam

...

連續三日都有活動 一定攰死

Hyebin同妍雨開設個人ig

未有藍tick…

呢啲唔急嘅
offical twitter都話係真

個nancy肥撚到豬咁了

嗯 都係yeji好j啲

冇啦 俾手足鶳咗

[#젠니] 오랜만에 맑은 공기 마시러 등산~!!!!! 어렸을 땐 가족들이랑 등산 정말 자주 다녔었는데 데뷔하고나서는 처음이에요 ㅋㅋ 오랜만에 오니까 너무너무 힘들었어요.. 앞으로는 자주와야지😀!!!!!

#모모랜드 #MOMOLAND #제인 #JANE

JooE都開埋個人ig

今日太開心啦
講咗好耐嘅個人ig終於有
雖然我就唔太想 本身fans都側向某幾位成員
有對比就有傷害
不過開咗都開心嘅
Hyebin Yeonwoo JooE都開咗
唔知下個係邊位呢

留名

一生愛你一個

好期待我泰

表白我泰

禾滴醉曖

牙bin?

我幾鍾意呢個站 雖然新新地
修得幾自然

咁睇又幾可愛...

Hyebin personal ig update

Yeonwoo personal ig update

JooE personal ig update

妍雨預告

即係話遲啲會做ig live

唔知三周年之前推唔推得爆呢

仲有19日...

我日日屌能死樓主

豬突你

我jooe勁正點

牙軒瘦左應該好似momo

見你推post推到成個腳趾妹咁

？
腳趾妹全娛樂台最高汁會員

高汁welo🤘🏻💕

唔好以為我地welo小姐姐好蝦

有淚...

妹妹來陪你了

感動到哭咗

飲long island

此post已死
Nayun Nancy開咗ig無人講

Welcome to ig , my girl

我係飲檸水嗰個

Btw好明顯係long black啦

真心膠 恥笑開始

仙到

我nancy最懶 ig得一個po

咩你Nancyon9躝啦

簡稱變態佬

肥妹po照騙呃人

羨慕個小妹妹。

我羨慕妍雨...

....
啱啱dm咗Nancy 話佢知佢有個pedo 飯

篤灰狗

講你啲優點畀佢知幫你製造機會...

原來你覺得pedo係優點...

Pedo = 鐘意小朋友 = 有愛心
係咪害你自己諗...

梳 誤會咗
原來你咁幫我...
Btw抵你溝到女 兜得幾好

我條件上A0

咁大對嘢

係 而家好興呢啲耳環

幅圖未load到 睇你依句怪怪地...

幾多story的

jooe

講頭一日...

@牛池灣星矢

做咩

純粹想用19 emoji(連登版)

法國JooE成日收呢款糖
睇嚟我珠鍾意食

靚靚雨

聽晚牙雨出場

我舔她臉上的小熊！！

[#모모랜드] 🍂가을은 독서의 계절... 📚 메리 여러분들, 작년 모랜이들이 추천해준 도서들 기억나시나요? 🥰
기억이 나지 않으신다면 👉🏻스타의 서재👈🏻를 통해 한 번 더 되짚어 볼 수 있대요 💛❤️

#MOMOLAND

[#아제] 갑자기 데이뚜 하러나와떠욤 아제 조합 오랜만이졍~ ㅎㅎ 화장품 쇼핑하고 신난 아인이와 그저 배고픈 제인이 ....... 밥달라

#모모랜드 #MOMOLAND #제인 #JANE #아인 #AHIN

收到wind今晚第6集牙雨會出場！！

今晚牙雨華麗登場！(經過那些年~)

圖二左邊個樣有少少似小姐姐...

你咁講一講又幾似...

睇黎我地都對小朋友幾有愛...

係其實我地呢啲pedo都幾吸引

勁靚

樓主做咩都吸引到我㗎啦

鍾唔鍾意我

你係小朋友?

陣間我又爆pm

樓主柒到又燈到牙雨未出現

？？？

恥笑開始

樓主高抬貴手

Leo

我香港雨黑第一人

羨慕對鞋墊。

樓主好波到

笑死 樓主正一燈神

jooe應該係目前未比樓主燈力影響
係咪因為我地兩大燈閪負負得正

唔計上次影到拖住個男嘅話都算未被影響嘅...

191026 fancafe update by yeonwoo

[연우] 답니의 1일 1식 다이어트

뿌듯하당!!^^

9號前要爆post啊dngh

間中偷推兩吓

右邊兩個我嘅

叢林的法則ep388 teaser
有JooE

好靚好完美好成熟

新會員留名

過幾日 2/11會播出

Unnie?

嘻嘻 個衰妹放咗我上ig
仲搵朋友過橋

係咪到我出場
我專業手指鑑定師

你專業手指鑑定師(限妍雨)

From Yeonwoo

但已經間接得到樓主認同

想做hyebin袋中的小狗

又扮leo

樓主燈閪嚟

個個都養寵物，寧為行過寵物好過

個個都養狗 得我雨養貓
喜好同我完全match

nancy養我 最特別

我養妍雨。

會然76277趁地淋祝福區

Ching ho ball

❤️💋

卍解!

終於見到姐姐

unnie

hi高汁會員
Momoland三週年會唔會笠

世界級可愛！

Throwback短髮隊

呢個牙隊我可以唔好再亂搞佢個頭了plz

牙隊應該係為食到食埋造型師個飯盒...
所以得罪咗

最憎人養狗
我愛貓貓

好靚 腿都好正

係掛住這個牙隊

日日派糧

日日都回收我啲...

回收我d

幾型...

我都好似有影過差唔多嘅相...

妍雨又有新劇
劇名: Alice

妍雨真係踏上演藝之路

做返原本佢想做嘅野 為她開心

做男主個妹即係好多出場機會 希望多d人認識阿雨

🎃HAPPY HALLOWEEN!🎃

#할로윈데이 를 맞아 #모모랜드 가 사탕처럼🍬 달콤한 하루를 선물합니다🎁
신나는 할로윈 버스킹✨ 함께 즐겨 주실 거죠?

🧡2019년 10월 31일 오후 6시🧡
🧡신촌 플레이버스 앞 광장🧡

포스터 내의 이벤트도 꼭 확인하세요❣️

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

我戀愛咗

雖然我係唯飯，但想mml團魂勁啲，妍雨拍完好回隊繼續9個齊上齊落

回帶推到1001，11月9前開新post

唔好派我帽

毒唯可恥...

叫春mode 開！

可愛到差啲以為係Yeri

Check下對眼好喎清

你幾時死

咩事...

新片 不是回帶

我唯dai飯

好想瘋狂同daisy講英文...

好想舔她的耳朵...

...死開啦色狗
要舔就舔我

應個節

你耳朵有少少細...不好舔

191015

訓

牙軒

一齊！

好期待三週年
唔知到時我搵到新工未

老細話唔請得假我裸辭咗

我宜家裸住不過唔係辭

3/10...

咪性幻想啦...
小妹會濕

牙雨真係有d似我

人唔笑....

死開啦 小妹真人真係靚到dom一聲

智障魯

經理人嚟

想色情你...

想色情她

my chloe 不要凍親

拉得

無鼓吹g錯

🎃HAPPY HALLOWEEN!🎃

#모모랜드 의 #할로윈데이 깜짝 버스킹이 끝났습니다🍬
모랜이들의 할로윈 분장 어땠어요❓
너무 즐겁고 행복한 할로윈이었습니다
와 주셔서 감사합니다🧡🥰

#MOMOLAND #혜빈 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

Nancy個肥婆心計到

我BB無罪

如果唔係有禁制令...

忍唔住

台豬sick ball

OK, 讓

Ok thanks
幫手貼晒推post

快到...話咗你假泰飯

忍痛割

你(扮)挽留吓都好啊...

嘩。

廣告文一則

來吧 吸乾我吧

我雨直播鍾意知道我地港飯嘅反轉魅力

見到有三個痴線手足搞串個party

好多fap cam

仲有牙雨live

幸福來得太突然

[#제인] 함께해서 즐거웠어요🖤 해피 할로윈😉😉🥰

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

其實有無人知究竟佢地今日扮邊個
除咗南希同hyebin

我雨無冷場，cute又靚，
happy thu

Friday啦食囡獸！

細聲啲........

癲...真係有痴線佬backup

等完整版

對死人眼

睇返啲養眼野

Nayun fail到

瞓

隊長好似對暗黑路線ok中二病

我雨無重播，認真流了2滴眼淚

好正點

琴日無baam哭左

娜允真係弱智過我

兵兵無？

阿Jane扮宇智波寫輪眼。

Poster唔係有妍雨？
點解又無去

自從6月之後嘅活動poster全部都係有妍雨
但都係無出席MLD正垃圾

幾時先可以見翻我雨

集氣今晚千里馬妍雨會出場啦

你咪再燈她…我幫她破燈。

無心的

Ig

lon everyday

秋天該很好 你尚若在場

[#아인] 우리 메리들 뭐해❤
How are you Merries❤

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

.......

我day

正到爆，saved

牙職 幫我多啲屌柒樓主啦，個個禮拜都燈

i miss 黛西

邊有個個禮拜 都係近呢兩個禮拜啫...

I miss my baby so much

你想念我了

想幫你講句公道說話
其實你都係呢排先燈姐 平時冇乜嘢

咪厹我啦...

終於有理性分析
其實我都係想快啲見到牙雨

我雨開live

睇緊

[#제인] 메리들 오늘도 조은 하루 보냈나요-!? 맛저해요옹♡

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

牙珍呢張正撚到

今晚叢林的法則有JooE

三週年倒數8日

別再哭了 別再難過
還有我在呢

191101 fancafe update by hyebin
ㅋㄷㅋㄷ >_< 안농메리 ❤ 오늘 드댜 에이치로그가 공개가 됐는데유 !! 잼게보고있나유 ㅎㅎㅎㅎㅎ 저도 엄넘 재밌었어요 지자 ㄹ 저혼자 영상 보면서 내가 젤좋아해.. 혼자 껄껄거리며 웃는데.. 넘 웃겼습니당 ㅎㅎ ㅎㅎ 굴규... 다들 오프닝 목소리 제가 녹음한 거 눈치 챘나요? ㅎㅎㅎㅎㅎ 아주..맘에들거..좋아서.. 또자랑하기.. ㅋㅋㅋ ㅋㅋㅋ ㅋㅋㅋㅋ ㅋㅋㅋㅋ (자기애 가득 칼칼칼 그래서 ! 저는 지금 ! h-log 1탄에 나온 사진들을 풀라고 이렇게 공카에 찾아왔숨당 ㅅㅎ

히히 그럼 다음편도 기대해줏세영 히히힣

글구 메리덜 밥머공 ! 나능

치킨먹어찌롱 ! 새로나온 블랙올리브치킨 맛나다 뇸뇸 메리등 잘먹구 오늘 하루도 행복하기 ♥️ 따랑행

191102 fancafe update by yeonwoo

안귀엽지만,,슬쩍,,

191102 叢林中字已出

3rd debut anniversary倒數7日

小妹最愛的打歌服藍色跟Nancy很配喔

個心口仔

Twitter飯站jooejuice要關站了

지금까지 진짜로 고마워요☺️❤️❤️
주원아 사랑해 넌 세상 최고의 아이돌이야!!!!!!

到目前為止真的非常感謝
珠園啊 我愛你
你是世界上最棒的偶像

哭咗
突如其來的關站

點解要咁啊
merry assemble !! 唔好放棄

merry退坑同愛豆退團都一樣
有手畜退的話應該會hulk4

有某兩三位手畜都退咗9成9...

吓...

I’m officially missing you

I’m so fucking miss you and love you

Fuck you mld entertainment

Jooe咁多活動 咁正都關站

呢首好聽

你開返個

可能準備考dse

Gchi!!!!!!!!

等咗成晚無人po

毒能不願面對

佢唔係我杯茶

同埋就黎考dse

Noted with thanks

#Touch's first script reading:

專心雨

佢平時都係咁望我...

阿雨充滿事業型女性既感覺 好靚

想放大牙雨睇，但見到上面個光頭就.....

靚到癲

Same...嗰個光頭仲要cam cam地
之前JooE上節目同佢同場 睇到我想嘔

公開出櫃左 幾nice幾搞笑既

佢太cam啦

JooE出演節目voice queen
November 14 2019
22:00-23:00[kst] on MBN

Pink=JooE

#3YearsWithMomoland

想做隻叉...

我泰河真係好叻女
不汪我不離不棄支持泰河
下次去concert整埋泰河應援牌先得

唔係忍痛割咗咩

可摸耳唔好秒打面

我記仇師

Voice queen pink pink JooE連擊
想快手係三週年前爆post 所以一張一張嚟

想你想你想你

呢張真係好on9

我老婆

我派你帽

我屌你屌佢

Baam世界第一

You are my only one

[#제인] 추믈 추믈 추믈 춰요 보다큰 꾸믈 꾸믈 꾸믈 꿔요 멤버들 생존신고 삐용삐용 💫

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

圖二粉紅褲同妍雨ig條片係咪...

我珠！！！

這腿

我豬突猛進你

我jooe！

頭先被hack...

但係我對你是真心的

我係無腳嘅雀仔

我係無雀嘅咪得

我南！

痴線 長能到...

手指修長嘅女仔真係好吸引...

Agger...

我愛妍雨！

12月如果真係7人cb 大家都去？

你又話你無假

I remember seeing Momoland live at Saitama Super Arena which was absolutely incredible and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage design and lighting design and the glow sticks were magnificent and beyond all expectations. Besides being an incredible musician Nancy is an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line passing the runners who were ahead of her earlier. Her family and lots of fans congratulated her on having won thr race. The race was the opportunity for all the world's best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned foot and a half hours for practising their songs on my harp, violin, viola, cello and double bass. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, cymbals, sleigh bells (jingle bells), gongs, bass drum and snare drum, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instrument. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instruments. My friend John is a trumpeter. He explained to us regarding a piece by Clementi "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's oo to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers, dancers and other performers for exams, auditions and live performances. Some of my adult students started learning the piano when they're eighteen so their fingers are less dextrous and slower than say a ten year old boy. Start training your fingers when you're still very young. It'll improve your finger dexterity, speed, strength and accuracy to a great extent." He asked me to get him some Handel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine.

巴打 點解你唔打中文...

.....好有心

你睇得明？利申 英文1

樓上兩個痴線佬quote長文唔edit

totally agree with you, the only thing I want to say is momoland is the best 🤘

長到唔想睇

樓上兩個趁地淋啦

Of course

i baam momoland

明明cafe都無講今日有活動

宇宙第一

Qq girl

粗咗

Push一吓

聽晚爆

想搶

社畜早啲瞓啦

雨下得那麼深 下得那麼認真

好緊張 聽晚飲酒會唔會星期六唔知醒

又遲到...

問你地姐 最多咪no pay leave

Ot9 Forever

我豬突猛進呢個post

@just.do.it
會唔會聽日會唔會去lhf

睇到1999

打多左個會唔會
緊張

弱智

家姐生日快樂！粗卡！

Pish 聽日準備被你地處刑

push

又改名...差啲認唔到

lon fri

希望食囡獸趁地淋🙏🏻

今日千里馬牙雨出嚟未

非燈...

三週年粗卡

推埋呢個post可以佛系返一排

天佑香港

垃圾

唉周同學

係呢啲日子樓主仲推post

仲有100毛個銀紙彤。

只係過兩日唔得閒開post
同埋想係三週年前完呢個

我知啊 所以幫手推

差少少

燈系

真心想雨

屌 唔推啦
眼瞓想瞓 直接開新post算

好能廢

挽留